你班濕鳩泛民打手仲諗住喺連登吹奏劉細良？

人地都講到明要同班勇武徹底切割，你班人仲對依條分化撚有任何期望？大家唔記得左左膠以前點樣迫害我地？

要阻止左膠中共全面滲透依次運動，就要同依啲分化三毛割蓆

全面狙擊左膠三毛劉細良

Pish

要場運動成功，就要全面同所有左膠泛民割蓆

屌你老母劉細良 諗住收割抗爭成果

唔該唔好造神啦 有返啲獨立思考啦

慎防左膠
勇武抗爭

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第十一次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息
89 #譚文豪 恐嚇和你飛市民或會干犯機場附例

慎防左膠啊 依條仆街仲要曲解天琦原意 話成場運動要和理非到尾啊

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

你班𤅄民打手除左負皮我仲識啲咩？以為可以呃到連登仔？

唔好再吹奏條仆街，條仆街諗住自保咋

推

段片邊句有講明同班勇武徹底切割？第幾分鐘呀？講丫

講唔到嘅話，收皮啦
block + 完全封鎖

有無timestamp?

收皮啦 你聽曬全部？無聽曬就收皮啦，咁撚低質仲諗住做打手

鄺仔快撚D退黨保平安啦

佢真係有講呢句咁大鑊?

都唔知點解冇啦啦彈個劉細良出黎